唔知你地有冇睇過千機變

套戲上映嘅時候 我就迷上當時嘅陳冠希
鄭伊健個陣都幾型

一開波火車到係幾好睇，阿sa既出現令成套戲跌幾分

呀哥

時代變 連正邪也在變 誰要懷念 你出世的那天~~~

陳冠希黑鮑

Twilight都係抄千機變之嘛

記得套戲仲出埋online game

好撚正

見到TWINS 就覺得低質

鄭伊健而家唔型？陳冠希就真係差咗

當年中三,睇男神伊健入場,好記得何超得火車站果場戲,但可以上封面

成龍係救護車個part都好正

千機變真係幾好睇

一個星期就執左

第一集幾正
第二集搵房祖明

鄭伊健幾時都咁型

食番個香蕉蛋糕先啦

第2集劇情同背景上係幾好既

冇睇第二集 好睇？

以前黎講算突破既，但房祖名破壞左套野